[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

首先跳開閘， 踢閘同罷搭黨鐵嘅手足請繼續，今次係要令所有其他人用綠卡搭黨鐵，佢哋係永遠唔會學連登仔做以上嘅嘢，仲有一大部份冇膽嘅連登仔唔敢跳閘。跳閘呢個動作只可以後生仔做，點都冇可能帶動全民運動，要全民做就係全民綠卡。

你哋成日話綠卡係正苦補貼，但係你哋知唔知黨鐵就等於正苦，黨鐵每日車務收入約六千萬， 假設有一半市民用綠卡，正苦每日補貼三千萬，每年補貼超過一百億，呢啲先係經濟制裁港共正苦嘅辦法，一定要推廣畀全港市民使用。

以下借用巴打文宣圖，入面有曬教學，可以幫手airdrop 或者send去whatsapp ,WeChat, telegram group，每個月慳一千幾百，香港人有著數就會做，連登仔要脫離同溫層，說服其他香港市民一齊做嘢，經濟制裁港共正苦。

利申: 以上純屬經濟學術討論，旨在叫大家千祈唔好咁做， 否則正苦會失血過多而死。

Sorry，開錯台，應該開學術台

建議唔錯， 可以推畀藍絲睇

push

請幫推

幫推

Push

驚買綠卡,可以一次過買1張長者,1張成人,1張兒童
成人,兒童卡擺3個月再退返錢

洗乜驚，我買過十幾次未試過被check身份證

試下mtr airdrop

用慳返嚟嘅錢支援抗爭者

Of course，請share出去

佢哋主要捉跳閘， 你見到就跟一啲學生或者老人家入閘， 冇咁覺眼

同埋用綠卡只係入閘嘅時候著燈， 出閘唔會著燈

放心，我用左3年未試過俾人捉

會，見有staff就跟學生或者老人家入閘，出閘唔洗理

咁講啦，用長者卡其實得影響實際收入呢part，你自己都識講港鐵=政府，補貼果part真係天真咗少少，佢比又得唔比又吹佢唔漲，大把方法耍9你哋。

推

嗡乜鳩，2蚊搭車點耍我哋？

邊句唔明，我話唔好諗住政府真係會做足補貼，從而達到經濟制裁效果

總知就係市民慳左嘅錢=正苦損失嘅錢

正苦上年財政預算只係百幾億盈餘，一百億其實絕對唔少

屌我知有補貼呢樣嘢，但你哋唔係天真到全民綠卡佢仲會跟足嚟做啊

我意思係用綠卡只有做到減少港鐵收入效果，但補貼呢part就未必得

都好，兩邊損失我地仲happy

有時查飛狗會將雙手擺響後面遮住部機， 總之企響閘後望住部閘機就要小心

佢唔補足咪港鐵少錢咗囉
反正兩邊都係敵人

冇錯

不如開tg group
等大家可一齊入閘
同埋監察有無便衣茶漂狗

車務盈利少但係車務收入唔少，2018年港鐵盈利113億，當100億補貼港鐵同政府各50億，港鐵盈利減少4成幾，絕對係significant negative effect.

先唔講佢收入有冇影響
剩係我地市民受惠已經好足夠

即刻出咗張

出左too

其實好似學生卡都會著燈 所以生得後生/真係學生嘅怕毛 睇清楚小心啲咪得 利申9up

叫多d friend用

跳閘先要驚查飛狗，其實綠卡好少查